[直覺塔羅占卜] 你問我答 [9月號]

留低「一個問題」+「簡單序述件事」，我會隨緣抽人做個好簡單嘅占卜。

*每人只限問一個問題
*無落標點符號會被skip
*不要多途徑重複留言

CD-ROM可透過以下方法搵我，並請註明係CD-ROM。

想要[詳細占卜]，請直接透過 IG / FB / TG 聯絡。

你好，我今年22歲男，final year 學生。
學業遇到樽頸位同低潮，想知自己要點樣先突破到？

你好 男
同前女朋友分左手差唔多兩個月，原因係因為佢覺得唔夠愛我，唔想曬我時間。其實一直都有聯絡，不過係因為工事上，但上個星期我有揾翻佢，問佢可唔可以俾多次機會大家，佢無明確答我唔得，但佢叫我唔好等佢回覆。其實我地仲有無機會係翻埋一齊。 唔該樓主。

你好大師，想請問下來緊半年有沒有機會有拖拍。唔該晒

#2
我見到你已經好努力，但你嗰科對於你嚟講，本身就係唔容易應付，所以只可以話盡咗力就算啦，就正如要你三日內練成一分鐘做100下掌上壓，其實你唔係做唔到100下，只係對於你嚟講要再好多啲時間至可以練成囉。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔該大師先 好準
所以我大概要比其他人努力多一倍時間就有機會突破到？唉 呢年好重要

女
想問今年有冇機會出pool？唔該樓主

你好，我今年22歲男仔讀緊yr3，想問吓幾時先有拖拍

你好 男 21歲
我事業感到迷惘
想知道現在這份工作可做終身事業？定轉工比較好
唔該

你好，本人女，八月上網識左個女仔P，食過一次飯，個次見面傾左好多野，氣氛良好。

個日之後大家都會whatsapp傾計，但最近佢越覆越hea，想請問佢有冇發展落去既意思？

謝謝。

註：大家都sheshe

hi，我25歲，男
想睇下睇唔睇三我黎梗呢三個月內嘅桃花係點，有冇機會出pool?

其實係過去一年都有d對象，但好多都不了了之

#3
佢依家正整理緊自己，同埋對你嘅情感，而你哋未來三個月裡面，係有機會可以復合。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

hi上個月出貓問左2條,唔好意思 男29.
今次想問已經失業左一排,最近都有見幾份工但都收唔到回音,好擔心
一來無咩方向,二來自己想做果類工又收唔到回音.. 想問我今年內會唔會搵到長工呢.
謝謝

你好大師,我想問我同依個女仔喺咪到此為止?上幾個禮拜鬧咗交,大家無再搵大家了,希望大師可以解答到我

你係咪磁石，我唔敢肯定，但我肯定你留言前，無睇清楚#1，因為你漏咗啲嘢，喺依度有字寫到明，你都唔睇清楚，喺社會裡面無人會幫手提示你，自己嘅路，你要自己小心睇清楚嚟行。

#5
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你嚟緊嘅愛情狀況麻麻，拍得成拖嘅機會好微。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

要幾多時間，因人而異，每個人嘅學習能力唔同，我都答你唔到，如果可以重讀，就去重讀啦，用多一年時間，總好過白白浪費依幾年嘅時間。

你好大師，之前同個同事熟左後都出過一次街食下飯，但之後whatsapp 就愈來愈冷淡。但見面個陣又係咁撩我傾計，想問我地發唔發展到？唔該哂

我又係一個仆街磁石 啱啱同男朋友分咗手兩個幾月，想請問下黎緊半年有沒有機會有拖拍？

謝

你好大師，我想問未來3個月的愛情狀況如何呀？

大師您好。我係女，23歲。
我係FG，啱啱返咗工一個月。上司對我好好，好nice，感覺似一個朋友多過上司。但就令到男朋友唔係幾鍾意個上司，甚至有好幾次都因為呢個上司而嗌交。想請教下大師我應該點做先可以同男朋友感情好，同時又唔會得失上司？唔該大師。

重讀咁嚴重 好啦 唔該哂

你好，我係23歲，女

剛剛辭左職，想問新果份工適合我嗎？同埋會唔會幫到我事業上既發展更好？我要點做先幫到自己事業更好？

唔該曬你，大師

Sorry,如果只答到一個問題, 我比較想知份工幫唔幫到我既事業發展, 唔該曬你

我叫david 男
20歲
想問下幾時有互相鍾意既人 出到pool?

你好，女仔。我一直以來對自己都好無自信，唔係好敢同異性相處，想問新學年有無機會識到男朋友或者真心朋友？

#8
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，雖然未見到會有拖拍，都慢慢會有起色，0與100之間，係會有過程的呢。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

19歲女
你好，想問同個男仔有冇機，好少wts，佢覆得好冷淡。普通傾計就無問題，佢同其他同事好多話題好frd，但係我又加入唔到，但係又鍾意佢。

#10
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，緣份到自然會嚟，所以你要記住，千萬不要過份進取及強求，包括想像同埋幻想，過份嘅強求，其實係一種慾念，最終傷嘅，只會係你自己。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

死啦,無落標點... 唔好skip咗我呀!! 對唔住

大師你好！

我係24 歲，男

問題：當初因為自己唔firm自己係咪真係中意佢而暴尾選擇疏遠左佢，想問下依家有冇機會補救番呢段關係

你好，本人女，26歲
早前同男朋友有啲事差啲分手，
最後大家決定重新努力。
想問同男朋友感情會繼續穩定嗎？

大師你好
我係女 22歲
想知今年有冇機會拍到拖呢？最近識到一個幾啱傾嘅男仔，但佢呢排又好冷淡咁，唔係好知點算。想問下同呢個男仔有冇機會，或者今年有冇機會拍拖。thank u!

大師好凖 我前幾個月去完日本黎，拜咗兩間神社，一間係話一定有機會不過唔知幾時，另一間就話要等一段時間先會出現，唔通要等到四十歲先出到pool，以前中學有機會出但無出到，依家好後侮

你好，21歲，女。
返工啲同事狂傳我同另一個男同事有路，（我part time，佢full time ），但其實我地一句野都冇講過。
想問下我地有冇機會發展？唔該你。

你好，我係絲。同男友分開咗幾個月，但呢段時間佢都唔肯講心底嘅說話，只係收埋自己，有冇方法可以令佢肯傾返件事？（普通閒計佢係肯傾的）

謝謝巴打

好，明白的。麻煩晒大師！

你好 25歲 女
想問新識呢個男仔同自己有冇發展空間
同佢好夾 佢都有明顯表示好感
但係對自己冇信心
謝謝你

你好，我係女。
個男仔同我有冇發展嘅可能？定佢純粹想有sex關係？

你好！女，22歲
未拍過拖，想知道嚟緊會唔會有;(

你無需要效忠某一份工作，你嘅路由你自己去選擇，這就是人生裡面嘅任務，如果唔係你又點會嚟到一個充滿各行各業嘅世界呢，就算上天都無註定你，邊年邊月邊日，做邊一份工，所以你唔係比其他人差，你只係執行緊自己嘅任務。
你會感到迷惘，係因為你已經感知到自己唔可以停留喺度，既然你自己都想改變，就去改變吧。

[member] 你好，我係絲，21歲。
想知最近實習識嗰個男仔係咪鐘意我？會唔會發展？ [\member]

#12
嚟緊好快你就已經會feel到自己死路一條，我諗你可能真係揀錯科喇，對於你嚟講讀依一科嘅挑戰實在太大，如果硬谷嘅話，我怕你會谷死自己。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好大師！
想問下黎緊三個月內會唔會有機會有心儀對象出現？

22歲女，3個月內會唔會有機會遇到適合既拍拖對象？
謝大師

#13
對於佢嚟講，同你做好朋友，好姐妹無問題，但講到愛情上嘅發展，就興趣不大喇，有時人與人之間熟絡咗，同時個定位都會清𥇦。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好，我係女，拍左2年9個月拖，想問黎緊同男朋友既感情順唔順利，會唔會有突破呢？感謝

大師，我係男，想問下短期內會唔會有機會發展新戀情?
感謝大師

你好大師！我係女既。
想問下三個月內會唔會有適合既對象出現？
Thanks

你好！ 女 18歲
剛分手 今年會唔會有拖拍
唔該哂

Hi
男23
近排想轉工 想問下會唔會順利搵到一份自己滿意既工作？
唔該晒

女
想問下我幾時先會有得拍拖？
最近都冇遇到心儀嘅對象 都冇識到新嘅朋友
thanks

大師
我女 19歲
想問而家呢段感情係咪已經冇得救
謝謝

我同男朋友long d緊, 最快要2月先有得見面…
想知道我地之間既感情狀況如何
Thank youuuuuuuuu

女，24歲
想問未來呢3個月有冇桃花，會唔會有機會出pool

唔該樓主

19歲asshole仔
過左個暑假，asso識既一個成績廢柴一大堆廢話仔話我變左，同佢有距離。我自己都想同佢個距離再遠啲因為佢好撚好撚煩，又係大庭廣眾講我性格，講自己心事，但係我又要應佢，我覺得做佢「朋友係件好辛苦既事，仲搞到我既知己(有男有女)因為佢而唔敢接近我。我今年會唔會發生啲咩事?
利申gpa:3,目標鯨大

#14 #15
你喺未來三個月裡面，都難遇到可發展嘅對象，暫時你都做唔到啲咩去改變個處境，忍耐下啦，情況會慢慢好轉嘅。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#17
暫時睇都好難搵到長工，原因係你本身嘅能力，跟本符合唔到心儀工作嘅要求，你思考下自己有咩技能同長處，針對嗰方面行啦。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

Hello
我想問下我同我男朋友之後嘅發展會點 thanks

你好樓主 我係女
我前幾日同男朋友分左手 原因佢覺得唔愛我
但佢都嘗試過話想一齊番 因為掛住我
最後佢都係講分手
我想問 我想問我地仲有無機會一齊番

#18
老實講，真係唔樂觀，你諗到啲咩方法和解嘅，就去try try啦，拖得越耐越難搞。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔該大師,姐係我點都喺要做主動嗰個?

#22
你哋未來三個月裡面，都無任何改變喎，你想同對方有發展，就必須了解對方先囉，或者佢其實係唔鍾意whatsapp chat呢。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔該哂你啊！我同佢應該冇咩機會見了，因為佢每個月都會rotate唔同工作環境

你好，我係男，同個女仔有啲曖昧，但佢忽冷忽熱，想知有冇機會一齊。

題外話，我以前好似揾過你面占。

Hello
21女 最近認識咗個男仔 幾好傾 想知同佢未來會唔會有發展嘅可能

感謝！

我想問黎緊既三個月會有拖拍嗎？

謝謝

女

#23
你未來三個月裡面，都難遇到可穩定發展嘅對象，同埋你自己要留意，唔好抱住機不可失嘅心態。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#25
你哋復合機會好微，微到近乎零，睇嚟佢好決絕，依單嘢好難呀，巴打。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#26
未來三個月裡面，出pool無望，嘗試轉一轉形象，對你嘅愛情有幫助。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好，面臨分手階段，到底大家過唔過到，繼續拍拖

Hello
我最近對個男仔有啲好感，都有同過佢睇戲食飯，但佢性格係 對個個人都好熱情戈種，我驚自己會get錯，同埋可能佢有其他目的，想問吓同佢有無機會發展呢？
吾該晒

Thanks

冇引用回覆，派左膠 sor

我同一個男仔朋友好好傾好夾
我想知同佢會吾會有機會發展？☺️

巴打你好，我係女，20歲。 最近上網識咗個男仔，日日都傾計，而且講啲野都幾曖味。想問下我同佢有冇機會一齊？唔該晒。

你好，
未來三個月內有機會發展新戀情/合適對象出現嗎？
交代：單身咗幾年＆最近對一個識咗三年嘅朋友有好感，但少咗聯絡。
謝樓主。

有個男同事細過我
佢係唔係對我有興趣呢？
唔該巴打

唔俾咁多反應上司囉，有一個追一個跑，永遠都停不了。
至於男朋友方面，如果你已經以平常態度對上司嘅話，咁個問題係男朋友佢自己，佢要處理自己，正如好老套一句說話：「我可以控制自己唔鍾意人，但控制唔到其他人唔鍾意自己。」

大師你好，我係女，19歲。
同對象曖味左幾個月，但佢忽然間冷淡左，想知道未來同佢仲有冇發展機會，謝謝。

漏左唔該～

Thank you so much

問黎緊半年有冇拖拍

男21歲
報考左紀律部隊 今次考到既機會大唔大？

巴打你好。我係男，22歲

我上年畢業之後求其搵咗份工做咗半年。
之後公司轉手就冇做，跟住冇做嘢幾個月。
依家開始搵番工，但屢見不成。
我本身讀設計，但又想試下其他行業。
不過我好迷惘自己究竟想做咩，
有時都諗緊我係咪應該繼續喺設計上努力，
甚至諗緊係咪應該去繼續讀設計

我依家真係唔知點揀，亦都困擾咗我好耐。
我想問邊一條路先係最好，
應該話我比較唔會後悔嘅選擇？

Sorry 我講嘢1999

你好! 23歳女
單身左一年多, 想知道嚟緊有無機會1識新對象或有同ex仲有無緣?

謝謝大師

今年23 男
同ex散左都有個幾月，想知應該等佢定開始一段新ge感情？

你好大師，我係男 28歲

上個月中識左個女仔好快發生左性關系仲一路持續至今。
同佢一齊幾舒服，叫做傾到計但我對佢所知唔多，應唔應該問佢不如一齊之類或者認真發展段關系？

今年19 女
同男朋友long d緊，但我feel到我地比之前淡左少左好多溝通，而佢都成日因爲忙而消失
想知道之後我地既發展，唔該大師

女
大師你好，想問我嚟緊有冇機會出pool，唔該曬

你好，23歲女
今年fg,想知搵唔搵到份自己會有興趣既工
Thank

希望大師可以指點下 前路茫茫

大師 近排識左個女仔 私下有傾計 想問下有冇機會發展

#29 #30
依份工係你嘅踏腳石，但依塊踏腳石一啲都唔容易行，所以你嚟緊要俾心機去應付。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#33
喺未來三個月裡面，你會遇到合眼緣嘅人，會有平常一般嘅往來，但就未見會有發展。
至於朋友方面，其實唔係你無能力去識，而係你個心唔打開，咁人哋又點去做你嘅好朋友呢。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

22歲女
最近對一個男同事有好感，從相處嚟講都Feel到佢對我有啲意思，雖然暫時未有實際嘅進展。
想問下我同佢有冇機會一齊？thanks

#35
喺未來三個月裡面，個事業唔差㗎喎，你啲同事／上司都好欣賞你，我諗依啲就係叫做能者多勞。
如果真係頂唔住，咪同上司講，叫佢俾返啲空間你，回一回氣先囉。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#36
暫時個男仔對你無興趣，做普通朋友係OK嘅。咁可以面對面傾計，咪仲好囉，記住面對面，比隔空好得多，同埋佢覆得冷淡，或許係佢嘅style呢。
你需要建立同佢嘅共同話題，你加入唔到，係因為佢哋已經搵到共同話題，而你仲未搵到。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

謝謝！我會再堅持多一陣，唔得先再出聲。

女，想問嚟緊愛情方面如何
其實有成日諗住一個人ff同佢發展，但可能覺得冇機自己又唔敢追人，唔打算有任何表示
唔該你

每日都撞到同一個唔識唔同部門既同事，幾吸引，唔知到有冇機

你好 我係女
有冇機會同而家鍾意嘅男仔一齊？唔該！

22歲，女
想問近呢三個月嘅愛情運會係點樣？
之前曾經對有個男仔有好感，但之後發覺應該係playboy黎

叫佢自己嚟搵我，我答佢。

假如煲湯唔記得落鹽，你會選擇補返落，定選擇倒晒佢。

女
未來三個月會唔會遇到自己適合既男仔？

25 歲 男
自己好似唔係好鍾意做呢行嘅工作，同時又心思思想試好多嘢，但又怕三分鐘熱度。都心知自己唔細，要有個人生方向。想問黎緊自己個人幾時個心會定 d？謝！

你好，19歲男。
我想問可唔可以同依加暗戀緊嘅女仔拍拖?

#41
對於與你嘅交情，佢其實都係抱住順其自然嘅心態，所以如果想friend返嘅話係無問題，但講到想拍拖，又係另一個層面嘅事，首要係先打返好個關係先。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好，21，女，最近遇上一個對象，身邊朋友好想撮合我地，我自己對佢算有好感，想問大唔大機會發展成情人？唔該曬！

#43
你哋未來三個月裡面都穩定嘅，不過要留意，有啲嘢唔應該去逃避，不用怕重蹈覆轍，無論面對咩問題，記住都無可能一步到位。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#44
你未來三個月裡面，都未見會有拖拍住，所以暫時預測同依個男仔，依三個月內嘅機會都唔大喇。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

咁要睇返你嘅人際關係係點喎，如果你連普通交朋友，啲人都唔多like你，咁愛情就更難啦。

你好呀大師
我係女 今年yr 2
近排出咗pool 但關係又未算穩定
覺得自己同對方都係唔係好知自己想要咩
想知之後同男朋友關係會唔會穩定返？同埋我地兩個都係開心滿意？

Thx!!!!!!!!

Sor自膠咗問咗兩條問題⋯⋯
都係問我地係咪互相好愛對方？

#46
你哋未來三個月裡面，嘜事都唔會發生。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔該囇巴打我會繼續努力下 巴打都繼續加油！

#47
你未來三個月裡面，都未會遇到可發展嘅對象，至於點解你遇親嘅男仔都係唔好，就係因為本身你都係唔好囉，物以類聚係宇宙法則嚟，同特質同屬性嘅人，自然會吸埋一齊。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好啊大師 我係女，今年23。今年岩岩grad搵工搵到好迷惘，好多都in左冇回音，請問我未來半年內可唔可以搵到份理想工作？thanks

如果你可以用嘅方法都用盡，而無任何效果，咁對於你嚟講，已經無辦法改變佢㗎喇。
因為有時啲嘢，未必係你嘅問題，可能係佢自己嘅問題都唔出奇，例如佢無勇氣去面對件事，依啲始終都要靠佢自己。

你好，23歲男，近日不論工作學業都不如意，請問這種情況仍要維持多久？

22 男
諗左好耐既果件事做唔做好？因為驚曬錢/曬心機/曬時間一直下唔到決心
多謝巴打

想問下短期內會唔會有拖拍，因爲其實都有對象，但唔太清楚應唔應該同點樣開展追求。

補返啲資料，我就黎20歲，男

你好大師，我同個ex一齊左4-5年，到宜家分左手兩年幾，係大家中學既初戀，之後大家都有再同其他人拍拖，最近好似知道佢同女朋友散左(唔知係咪真) ，我想知道我同佢仲有無覆合既機會/是否真命天子 ？謝謝

大師你好 男
鍾意左個女仔，但我比較怕羞唔係好識講野令人開心，想睇下有冇機會發展。

大師！22歲男
問愛情，請問幾耐我先會有拖拍？
淨係係4年前中學時拍過一次5太願意拍既拖

你好，21歲，女。
想問下點樣同男朋友keep住關係好？

21男，同個女仔有少少曖昧既感覺，但又有少少frd zone既感覺，想知佢點睇我同佢有冇機會發展

大師!!!你好
我係女 22歲
黎緊會報master，
想問讀得成嘅機會有幾大
自問唔叻又多人爭⋯

係，佢都有講過類似嘅野
btw原來兩年前搵你占過一次
你當時叫我唔好再用自己角度睇野，兩年後嘅今日依然適用返，雖然個對像唔同左，不過今次呢個先值得我唔用自己角度睇野
anyway 謝巴打

#54
你未來三個月裡面，都未會遇到可發展嘅對象。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#57
佢曾經對你感到興趣，不過依家轉變咗喇。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好 我係女 19歲
我而家讀緊副學士嘅課程 想知道我嚟緊呢一年可唔可以升番上大學
麻煩你了大師

#59
你未來三個月裡面，最多只會遇到合眼緣嘅人，而有發展嘅，就真係極微，你try try改變下自己嘅社交環境啦，你唔改嘅話，好難會有。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

咁岩skip左我
係咪即係抽唔中？
點都好...thanks

你好，我係女 ，19歲。
我而家讀緊副學士嘅課程，想知道我嚟緊呢一年可唔可以升番上大學。
麻煩你了大師。

Hello巴打，我係男，異性戀。
想問下同而家鍾意嘅人有冇得發展？
而家情況係，我不停咁去製造緣份，但好多fail咗

#60
你未來三個月裡面，會遇到合眼緣，同埋心儀嘅人，但可以進化到發展對象，機會就唔高喇。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#62
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你嚟緊仲有存有可進步嘅空間，雖然你哋一齊咗2年幾，但見得出你哋有啲位，的確係未磨合得靚，所以應該再keep住試試。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

女 男朋友對其他人有feel 對我冷淡左一排冷靜下 佢依家想挽回感情 應唔應該繼續好

#63
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你嚟緊都未會有新嘅發展。
另外，我見到你嘅內心都幾矛盾，welcome愛情埋嚟，但又唔想現有嘅一切被打亂，依樣嘢你要調整下自己先喎。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#64
首先你單嘢的確係難搞，你同職場上嘅人格格不入，好多意見分歧，嚟緊三個月裡面，都會維持住依個情況，而最弊係佢哋已經定咗你形，要改變嘅話，唔係短期內可以做到。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#65
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，嚟緊你會認識到欣賞你嘅人，會維持喺一個互相了解嘅階段，不過你依家首要係先放下過往嘅事或人，唔好將舊事帶到今天，你可以從過往嘅經歷吸取到教訓，都唔可以將啲事帶埋喺身邊。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好似次次都係問份工，那會有咁容易一步到位嗎，你自己努力啲去打造啦。

你好！23歲，女。
呢幾個月一直都有同鍾意既人keep住傾計，但最近發現好似愈黎愈淡咁，想知佢點樣諗呢段關係。

咁都認得我
好啦 我會努力

#70
簡單嘅占卜，我只會預測未來三個月，你哋嚟緊表面上無問題，但要留意內裡嘅嘢，大家隔咗段距離，未必100%體會到對方嘅處境，所以係意見上會出現一啲小分歧，咁每樣小小，堆埋就好多㗎喇。
同埋睇返你哋依家，大致上好似無嘜問題出現，但你哋交心程度有點兒不足，要多加留意，當然依個係拍拖嘅必經階段，每對情侶都必需要面對。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

如果skip左我
可唔可以問第條? Thx

我係女仔，想問下短期內會唔會有機會遇上愛情?
感謝大師

#71
簡單嘅占卜，我只會預測未來三個月，你嚟緊都未會有拖拍到，依然keep喺個尋覓狀態中，雖然你還依家份工難識到異性，但其實我見到你身邊仲有其他途徑㗎喎，只係你無主動運用嗰啲途徑，我建議你不如試下從其他方面發掘一下啦。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#72
簡單嘅占卜，我只會預測未來三個月，你嚟緊會遇到可發展對象，你依家keep住搵對象嘅方向係正確，只要唔好hea，識多啲新朋友，機遇隨時都會出現。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好！19歲，女，想知未來一年有冇姻緣
Thanks !!!

你好呀 大師
想問下感情方面如何

多謝大師!!
無乜問題已經好好架啦
我地之間隔咗十幾個鐘時差，
另外語言上仲有好大進步空間
所以你講得好啱 交心程度有點兒不足
(一齊左幾個月)

Once again 多謝大師~~~

#73
男友覺得再係咁落去，同你都唔會有將來，當然佢係百般不願，同埋佢現在對你依然有愛，如果照咁睇，你哋嘅問題應該係出現喺相處嗰一部分。
老實講簡單嘅占卜，真係講唔到點去和好，我又無理由要你喺依度講晒件事出嚟，所以你可以PM我，睇下到時會唔會做個詳細占卜，又或者唔做占卜嘅情況下，淨係同你一齊諗下仲有冇其他方法。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

已tg 謝謝

好簡單，唔啱傾，唔啱玩，咪唔傾唔玩囉，至於你啲知己，選擇相信佢，係佢哋嘅自由，當然亦唔排除有啲位，佢哋都有同感啦。
至於今年有咩事發生，我睇唔明你指邊方面，只要自己行得正，企得正，信任自己，踢走啲bad feelling嘅人，咁發生咩事都無有怕，甚至原本有事都變無事，因為已經俾你處理咗喇。

你好
我同男朋友係上年11月一齊，今年年頭佢開始變，6月尾佢決絕同我講分手，但一個月後就一齊翻到依家，除左同翻我一齊頭幾日之外，我feel到佢無變過，我覺得好難頂好辛苦，但我好愛佢，我應該點做 ，我想問我同佢黎緊會唔會行到落去

女，返新工男上司對自己好好，想問將來有冇機會發展？ 唔該你

#77
其實如果你依家轉工都有啲渺茫㗎，不過個精神壓力就會無咁大囉，咁凡事都要有取捨嘅。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

Yes ar

男，29 歲，A0。
去年鍾意咗一個女仔，最後都係追唔到，依家剛好被佢拒絕咗一年。我依家間中有諗起佢，但我理解自己已經放低咗佢，冇再鍾意佢。

請問樓主，我幾時會再發生「鍾意一個人」嘅情況？謝謝。

#85
暫時見到佢對你有意思，跟戀愛仲差點點距離，你可以試下煲一煲佢，但唔可以太大火呀。

題外話，睇網名唔知邊個，見到面應該認得嘅。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#86
機會比較微呢，啲對手似乎幾強喎，除非排你前面嗰啲人放棄offer啦。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師你好，我22歲女
啱啱開學，final year，好驚自己handle唔到啲assignment同fyp，想睇下今個sem學業順唔順利。唔該。

你好 男
想問下嚟緊會唔會有個啱嘅對象可以發展同出pool，唔該大師。

男 我會唔會係大學識到一班fd圍威喂 同埋會唔會

你好，我22歲，女仔，
感覺男朋友已經唔再愛我，我好糾結緊應唔應該分手，
想問下我地仲會唔會有轉機，唔該晒。

樓主係咪skip咗我?
我#32黎

想問下事業方面，上年畢業，係呢間公司下個月就做夠一年，去左新部門五個月到，但依加有啲問題，因為我另外讀書都係公司比資源，如果一年完左冇得讀就仲要賠錢，同埋我真係想繼續係到做 ，所以唔知我仲可唔可以做落去呢？唔該哂

人地咪話冇標點符號會skip

我有個問號喎

你作文會中間啲逗號skip哂，得最後比句號呀
提你仲要覺得自己冇問題，唔好問人地點解skip你

女 19歲 想問下未來3個月有冇機會出到pool
想脫單 謝謝大師

喂 大佬 樓主話要標點符號
又唔係話要full sentence
仲有我問緊樓主有冇skip到我
依家你知樓主點諗?
定係你當自己係樓主呀

笑撚死人咩
捉人錯處呀
自己有冇打名 歲數呀???
記住唔好問點解skip你呀

你好，我係28歲，女，
想知道幾時先可以有拖拍？
Thanks!

Hello ching~ 絲，今年25歲，近呢個月同個同事都幾好傾，有d好感，想問下有無機會？thanks!

23歲 單身

樓主無話要名同幾歲喎=_=

屌你老母
死番5p啦仆街仔

你好大師，好
想問下我同而家嘅目標對象黎緊會唔會可以拍得成拖？

感激！

#92
你未來三個月裡面，都依然係尋覓緊自己嘅理想中，整體嚟講無嘜大阻礙，所以可以安心去搵。
其實你依家都無嘜起伏，我諗你啲工作都好順暢，只係永遠都達唔到心目中嘅位置，好似隨波逐流咁。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好大師，
我係垃圾，31歲，搵得萬五，未拍過拖。
最近條j發炎，好辛苦。
返工又攰，明明已經無做錯但受罪永遠都係我，總之呢排好黑。
請問我幾時發達？

喂！喂！喂！好多人都漏咗「簡單序述件事」又或者「標點符號」，要睇清楚#1嘅要求呀。
真係漏咗嗰啲，好去補番喇，唔好再問我係咪skip咗，係你要我skip你㗎咋。
本身係隨緣抽人，但我都盡量覆晒所有人，咁你哋都要守下規則，同埋俾啲支持我丫。

#95
佢對你都係了解中喇，未有定案，當然你可以try try試下去煲下佢，睇下佢咩料嘅。如果你擔心佢另有目的嘅，咁咪放慢啲去試囉，有咩事都可以抽身走人嘛。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

19歲女
想問大師我最近三個月愛情運如何

補返資料：個master上年大概300個人爭20-40個位，雖然自己有相關嘅工作經驗，但競爭實在太激烈，加上自己interview唔叻，好驚讀唔到，所以想問讀得成嘅機會有幾大。感謝大師抽空幫大家占卜！

同男朋友一齊兩年，好愛佢。怕大家一齊再耐啲會無新鮮感，我同佢將來會結婚嗎，會有第三者出現嗎？

如果人與人之間嘅關係，我通常都係三個月，因為人與人之間相處，一定有上上落落，以三個月嚟做個平均走勢，你哋會容易啲掌握個關係。

#100
對方只當你係朋友，同埋持住一個順其自然嘅心態，沒有抱住任何計劃同埋預期，現階段你需要keep住同佢friend，互相再了解多啲先。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好，21歲女，之前喜歡左個男仔好耐，佢係外國讀書就番黎，想知同佢仲會唔會有機會呢？謝謝🙏🏻

大師你好！想問下近3個月既愛情運如何 ，唔該曬！

利申，20歲，女，單身

#101
佢對你正處於了解當中，相信短期內都唔會有行動住，因為佢自己都未係好清晰，你可以keep住睇佢friend，等時間耐啲，睇睇個感覺有冇變質先。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#102
你哋未來三個月裡面，同N嘅發展機會較微，雖然依家日日chat，但其實兩個人嘅價值觀都好唔同，好難擺得埋喺一齊。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師你好，
自己都屬於事業型，希望自己可以快d升職加人工，所以好勤力工作，
請問我有無機會升到更高位置？
唔該哂大師

#103
你未來三個月，都未會有可發展嘅對象，依然徘徊喺尋覓階段。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#107
你哋未來三個月裡面，個關係會走下坡，所以照咁睇可發展嘅機會應該唔大喇。

*如欲做詳細占卜，甚至塔羅班，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師你好，我係女，20歳。
啱啱開始轉咗新環境讀書
認識咗個男仔
想知道同個男仔有無發展機會
註：好少會有合眼緣既男仔，A0

補充翻少少
你好大師，
我同男朋友係上年11月一齊，今年年頭佢開始變，6月尾佢決絕同我講分手，但一個月後就一齊翻到依家，除左同翻我一齊頭幾日之外，我feel到佢無變過，忽冷忽熱，我覺得好難頂好辛苦，但我好愛佢，我想問我同佢既愛情運黎近會點，行唔行到落去？

19歲 女
同個心儀對象一直都keep住幾close嘅朋友關係，但佢有啲似中央暖爐，身邊好多女性好友，所以令我冇咩信心行多步，驚自己ff得太多
想知道我地有冇機會一齊

唔該大師!

樓主你好，唔好意思 ，無哂標點符號。
我係女 我上星期同男朋友分左手，一星期內不斷又復合又分手又復合又分手。最後都係分左手。
我想問，我地仲有無機會一齊番呀？

你好 21歲 女
岩岩同男朋友分手無耐 想問下感情方面應該點做？
唔該大師！

#108 #109
首先你依家份工，其實好夾你本身嘅性格，咁選擇離開，定還是繼續做落去，其實就要睇你嘅諗法係點喇，你係為自己而工作丫，定還是為人哋而工作，如果你係為自己嘅話，就應該選擇一個做得開心、夾到自己嘅地方，相反為人哋而工作，就行人哋認為啱嘅道路，你怕同行前輩睇唔起你，就即係跟緊人哋嘅路。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

Thank you so much！！

女 近排好似鍾意咗個男仔 但佢現時感情狀況有少少復雜 想知同佢有冇何能 唔該哂

唔該哂!
p.s.想問吓張牌有無講咩建議/改善方法？

#110
佢內心仲未完完全全放得低你，與此同時佢亦對你好失望，嗰時應該hurt得佢好深，要求復合應該好困難喇，因為首先要佢肯原諒你，其次要重燃希望，再加上如果佢真係有新男友，就更難上加難。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#111
對方只視你為好朋友，暫時睇對你無特別意思，建議你唔好衝得太前，以免傷到自己。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#113
暫時睇都偏向樂觀嗰一邊，假如仲接受緊報考，又或者審核緊報考生，個pool不停咁郁緊，你嘅對手可以上落好大，所以依刻嘅準成度唔會好高，你要積極備戰呀，加油。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#114
你未來三個月裡面，會遇到可發展對象，對方係將會嚟緊新認識嘅人。
記住你要開放自己出去識新朋友，千萬唔好坐喺度等對方出現，如果唔係有機會會miss㗎。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#115
你點解唔做返設計嗰邊呀，從張牌裡面見到，你係可以向設計方面發展㗎喎，你本身有設計天份，當然仲需要去浸啦，但至少見到你可以運用到你嘅特質囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#256
你#115打得好好呀，標點符號落齊，又有序述件事，Perfect喎，反而#256你就唔落標點。

lm

巴打你好,我係絲,想問下未來三個月有無機會出pool?唔該曬樓主!

#116
睇牌又唔覺得你哋個情況係差喎，只係的確比之前出現咗變化，但你哋個變化係向好嘅方向前進緊㗎喎，而你哋未來三個月裡面，會到達一個和諧平穩嘅狀態，所以不用太擔心。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#117
你未來三個月裡面，都未會有拖拍住，我自己建議你先治療好自己先，我喺牌度見到你個心仲有啲刀插住咗，唔好將過去嘅嘢，帶落下一段關係，同埋無好嘅狀態，又點去處理嚟緊嘅關係呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

巴打 我藍字係唔係以為我假硬膠
我藍絲

你好
想問下而家同呢個心儀對像適合我嗎
謝謝大師

大師你好！我係女嘅。
想問下呢年內會唔會有機會拍拖？唔該你

#118
你哋未來三個月裡面，個關係無特別嘅變化，愛情一定會受生活環境影響，而有所上落，唔好將啲簡單嘅事複雜化，目標一致就可以喇，所以不用擔心。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師你好，我係女，22歲。
同男朋友拍咗3年半拖，感情都好穩定，甚至想將來結婚成家立室，請問你我同佢有無機會可以一直穩定行落去？感謝。

係啵。反而第二唔記得打標點。
我太心急又打多次，唔好意思。

我冇做到設計。。。
係因為我唔小心洗機刪埋個Profolio，
功課原檔都冇晒，所以之後就被逼搵其他工。
不過我本身都想一邊番工，一邊重做之前嘅作品出嚟。
重新挑戰設計行業。
BTW 多謝大師幫我
如果唔係問得一條問題的話，我想問埋愛情運

多謝你呀
睇完占卜出黎呢個結果，我真係好開心

問既時候直至同男友見面之前，都係好冇希望既心情

但應該到你占既時候，已經係昨日我同男朋友分析完我地既處境，維持不變既話，日後會變演成點，好認真咁傾，佢最後話今次唔會講完就算，會用行動俾返信心我

老實講我本身因爲唔想又再失望，冇再抱好大期望
但而家我好似得到鼓勵咁，可以抱住樂觀啲既心態去面對，有返啲信心

短笛大王 感謝你幫我占卜！

你好樓主，我係女
我既生活圈子細，冇咩機會識到男仔，單身左好耐
想問下會係邊度遇到啱既人拍拖？唔該晒

唔該哂你! 希望早d放低過去

#119
睇牌見到，暫時佢對你興趣不大，無意思想同你發展，不過嚟緊三個月，你哋嘅感情都會有緩緩嘅長進。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#120
從牌裡面，我見到你哋仲有機會㗎喎，至於選擇前度，還是尋覓新愛情，依個無絕對嘅啱與錯，兩邊嘅選擇都可行，千萬不要覺得愛情留白就係損失，如果你做盡晒所有嘢都未有愛情，咁只係緣份未到，又或者內心未Ready，咁究竟你有冇做盡自己，就只有你自己先最清楚喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好呀
我想問如果我家下轉工會點/好唔好？
謝謝

btw 係敘述

#121
從牌裡面見到，佢暫時未有意思想同你長久發展，佢其實同你一樣覺得段關係難有進展，但無人踏出第一步，就唔會有之後嘅步伐，無人除草，就唔會有道路。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#122
你哋未來三個月裡面，情況不樂觀，開始逐漸走下坡喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

樓主你好
我係男 今年25
最近發現自己少左好多頭髮
想問我未來三個月至半年既頭髮同身體健康情況會唔會有所改善

#123
你未來三個月裡面，都依然喺個困局裡面，暫時未見到佢會放低嗰個對象，而認真找你覆合。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#124
你未來三個月裡面，有機會可以出到pool呀，其實你依家身邊應該已經出現咗心儀對象，如果無嘅話，就嘗試留意下有冇邊個特別關注你啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

樓主你好！
我係女，今年22。同ex分左手2個幾月，想問自己幾時真正move on到同依家適唔適合開始新戀情？唔該哂

#125
從牌裡面見到，你哋現在至三個月內依段期間，個感情發展空間好窄，如果跟據現時嘅路線，都好難會有進展。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#126
你會搵到工作，大約40%左右match到你嘅興趣，但對於你嚟講係一份磨練，你就當你個目標係一座山嘅高峰，要到達高峰插旗，係需要透過沿途嘅歷練增強自己。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#136
喺牌度見到，嗰個人唔介意同你再close啲，所以如果現時唔係太熟嘅話，可以嘗試去拉近啲個距離。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#137
未來三個月裡面，你喺依個新環境，對你嘅愛情無幫助，反而你要留意下，點樣同新朋友相處。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#138
未來三個月裡面，你哋都會keep住依家個關係，未見到會有情感上嘅突破，但就會越唔越close，同埋佢完全唔介意，同你再close啲，所以你可以嘗試下做啲嘢，嚟提昇份感情。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#139
從牌裡面見到，你哋喺未來三個月裡面，存有可發展嘅空間。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師係咪唔小心skip咗我？ 我#131 㗎。
麻煩晒。

#140
唔駛講咁多，去識咗先，你哋可以做到friend嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#131 #312
你個#131的確係我睇漏眼，即刻補俾你。
從牌見到，佢唔介意同你順其自然咁發展，不過喺未來三個月裡面，你哋個情況唔多樂觀，睇嚟會遇到啲阻力，而且係同環境或身邊嘅人有關。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#142
從牌裡面，我見到你已經為愛情盡咗力，要做嘅已經足夠，雖然你嚟緊三個月未會遇到可穩定長展嘅對象，但愛情運不太差，咁就讓自己轉為stand by mode，當緣份自動送上門時，才採取行動吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好大師，我今年26，我感情方面出現問題，事源我中意個個男仔本身同我好好朋友，但最近佢突然唔理我，唔睬我，我同佢仲做唔做得返朋友😭😭

#143
從牌裡面，見到你哋已經存有可發展嘅空間，勇敢去吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

樓主你好！
我係女，今年21歲，同ex因為timing問題分開，想問下未來有無機會復合？唔該曬

咁佢唔信，就更多唔需要問啦，唔通你同佢講，你偷偷地幫佢問咩，咁咪仲容易製造機會鬧交。

#147
未來三個月裡面，會遇到心儀，但唔係合適嘅發展對象，可順利長遠發展嘅機會好微。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

樓主你好
我係男，今年18
同另一半冷戰左兩個月，但我又唔捨得放低佢
想問下我應該決絕d忘記佢，定還是主動揾番佢睇下有無機會再係埋一齊？Thanks

復合可以嗎？
被分手差不多一個月 原因係我話佢壞話 同將佢嘅野講左比人聽 但我仍然好愛佢

Hi,
19歲男，因為唔同事情激嬲女友令佢心淡而分手，分左手三個月，有機會復合嗎？謝謝

多謝大師
要做下啲心理準備先

我都覺得我同佢嘅進展停滯不前好大程度係因為大家嘅工作環境 。
咁我係咩冇嘢可以做？

樓主你好

之前都係你其他post占過事業，今次都想睇下未來既工作運同發展空間有無改善

24歲男。謝謝！！！

樓主你好，我係23歲女
最近同朋友都有意夾份投資創業，我想知做唔做得過呀?賺唔賺到錢呀??
thx!!

你好
想問下我大概幾時會再拍到拖？
年頭分咗手之後就再無乜異性緣，加埋自己好怕失敗同比人拒絕，就算有心上人都唔敢appraoch 之後幾段感情都係比人追 今次算係第一次想追人

23歲 女
同一個男仔識左1個月日日都keep傾計
後期有曖昧 見到面都會有身體接觸
我想知道佢點諗 同埋我地以後既發展
Thank you

18歲，男
認左個女仔個零月，期間每日都有wts傾計，近排仲成日傾電話講下八卦，我想知道呢段關係變到戀情既機會有幾大？
唔該！！

大師 你好👋
我係女，今年21歲
幾個月前返工識咗個男仔，
工作嗰兩個月大家都發展得好地地，
公司啲人又成日討論我地，
都幾肯定大家對對方都有啲意思。

但係一個月前，佢突然無再搵我，
仲好似好刻意要避開我咁，
想問下到底發生咩事，同埋同佢仲有冇機會？

唔該晒你

你好
我今年25歲 最近愛上一個女仔
但佢感情狀況有啲複雜
想知自己同佢可以發展成點樣🙏🏼
Thx

你好大師，我係女，今年22
早前同男朋友因小事經常嘈交，想問我同佢未來3個月感情穩唔穩定？thankyou

巴打 咁或者可唔可以幫我睇下佢宜家點睇我？
謝謝

你好，女。
同現仼而家嘈緊大交，
有冇可能和好？未來發展如何？
謝謝。

樓主你好，
21女，待業。
最近收到N仔interview，想知近三個月會唔會搵到我有興趣嘅工作？
上年畢業，依一年黎大大話話都做左幾種工作，但都未搵到，好辛苦。

樓主你好
18歳女 想知同暗戀對象有冇機會一齊
thanks

你無需要占卜，只要靠自己就已經可以喇，唔鍾意做轉行啦，人生方向係搜尋返嚟，而唔係諗出嚟，除非你已經好了解自己，但如果你真係夠了解自己，又點會無方向呢，所以總結就心動不如馬上行動，你唔行動就只會停留喺個框裡面。

#151
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你嚟緊都要力挽狂瀾去追夢，即係話以你依家嘅能力，想風調雨順，的確有啲難度。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#152
佢都對你有好感，不過就未去到愛嘅地步，極其量只係有興趣，佢會選擇互相了解多啲先，我自己都唔建議太急進，都係睇定啲先啦，同埋兩個人嘅事，最好兩個人處理。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

大師你好
想請問下來緊半年有沒有機會遇上適合嘅女仔拍拖
唔該曬

你好呀大師!

想問下我同男朋友會唔會拉埋天窗， 抑或分手收場？
唔該哂!

#153 #342
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你哋嚟緊復合機會好微，佢的確唔想同你一齊，事關佢認為你哋兩個夾唔嚟，你越係追佢，佢只會越係逃避。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#156
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，咁跟據你哋條路，我見到你哋可發展嘅機會好微，現階段見唔到佢對你有興趣，雖然感情唔可以勉強，但你哋依家只係好初步嘅階段，中間仲存在住好多轉數呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#158
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，你哋嚟緊會遇到樽頸位，多啲聽下唔同人嘅意見，雖然唔係要你哋跟住做，但有啲嘢聽咗之後，袋起佢留返日後用，而且另一個關鍵，兩個人凡事都要有商有量，要交心相知。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#164
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，理想未會實現，但至少都可以搵到件工做住先。路係人行出嚟，而你嘅路係要靠你自己開闢出嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

想學塔羅

#166
你嚟緊未來三個月裡面，個情況都唔樂觀，睇嚟以你現時嘅能力，好難可以控制到個情況。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#170 #171
你嚟緊未來三個月裡面，存有可以拍得成拖嘅機會，其實你心想嘅事，都可以去做，雖然凡事無必勝，但上天會照耀住你，所以就算點衰，都唔會衰到要跳樓嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你PM我丫

#172
你哋唔會一生一世，所以就算再復合，你哋分開係必然，只係在於發生喺今天還是明天，同埋你哋越係一齊得耐，累積嘅悲愁亦越大，睇得開嘅就無事，睇唔開就成為日後愛情路上嘅阻力。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#173
佢覺得大家喺性格上不合，佢唔係避緊你，而係佢都已經好盡力配合你，不過佢都未完全死心，所以你都仲有希望嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

20歲女
中意左個男仔 佢好似sense到嘅
想問佢中唔中意我同埋我地會唔會係埋一齊？

#175
其實個女仔都唔介意你埋去識佢，同埋你唔好set到個目標咁高囉，先try try做唔做到朋友先囉，可能識落之後，會發現佢唔合格呢，一切順其自然就OK㗎喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#176
首先我見到你依家個社交圈，越嚟越健康，可能人大咗，就自然識得點去揀啱自己嘅朋友，不過暫時睇你未來三個月裡面，都未會有拖拍住，但都唔緊要，你至少係向住一個好嘅方向前進緊，只在於個時間係今日有丫，定係聽日有丫，咁解啫。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

好簡單，兩個人一齊創造出一個屬於你哋嘅世界，咁就得喇。
留意：打做世界，重點係連內心亦包括在內。

#178
佢對你有好感，而佢選擇順其自然，所以你會覺得佢好被動，咁你可以try try主動返少少，文火煲煲佢，不要太進取，佢會反感，因為有違佢嘅意願。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#179 #250
暫時依刻去睇，你喺成件事裡面，個情況唔太樂觀，包括爭入學，甚至讀嘅時候，你都係排喺較後嘅位置，無其他嘢可以幫到你，只可以靠你自己。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

多謝大師指點

你好，我係女，21歲。
同男朋友復合左，想問要點做先keep到段關係？

女 今年19歲 最近前度揾反我 我想知佢係咪想復合

女，就快20歲，想知黎緊會唔會出pool或者有對象出現？之前同一個男仔有傾開計，對佢有好感，但之後斷左聯絡，自己覺得冇機會落去，所以想知未來會唔會出現其他可發展對象或者出到pool，唔該哂

咁佢對我其實有冇好感？我可以做啲咩咁？
唔該哂樓主

#180
你嚟緊三個月，都未會成功出pool，其實你本身社交能力唔差，只係欠缺出動，同有啲自我中心，自己留意返，調整一下啦，可以幫到你順利啲嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

咁你依家真正體會到，就要多啲注意下喇。

#184 #187
暫時睇升大學件事都樂觀嘅，你嘅努力不會白費。
大前提係要靠努力，而唔係靠運氣。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#186
你無敘述所以被skip。

#202
依然堅持唔睇清楚#1。

#236
依個都算係合格，你問幾時有拖拍，都估到你係單身。

#269
咁樣咪完美囉。

簡單嘅占卜，我只預測未來三個月，咁我見到你依然單身一人，身邊無理想嘅發展對象，而你好鍾意嘅嗰個人，只係當你普通人一個，喺佢心裡面無特別嘅位置。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

多謝你
你好有心
都幾想學下直覺塔羅

不過想問下
有無咩野係我要改善先可以出pool?

#188
你未來三個月裡面，會遇到一個懂得欣賞你嘅人，有冇得發展，就要睇你哋點營運份感情喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

您好大師，我係20歲，女
想請問最近三個大唔大機會搵到工...

你好，大師，我係女仔，鍾意左個男仔，大家都對大家有感覺，但佢諗左一排話而家專心讀書唔適合一齊住做住朋友先，我都明白佢付出左好多就黎有收獲，唔想阻到佢，但我好鍾意佢，我地黎緊會點呀？

你好大師，18歲男
想問我未來三個月會唔會出到pool，唔該曬

依啲嘢有排講，你PM我啦，我答埋你學直覺塔羅嘅嘢。

好難三言兩語講到，每對情侶嘅故事都唔同，無劃一嘅方法。
你可以PM我，同你一齊諗下計嘅。

朋友上嘅好感，試下唔好喺IG傾計，無意思嘅，人始終都要面對面相處。

面對新工作，前景如何

樓主你好
19歲 女
同男朋友一齊咗差唔多八個月 最近大家都分別去咗新環境工作/讀書 想占一占黎緊我地段關係有冇改變？

女，21歲。
感情，可以做啲咩去令佢唔好放棄？

sorry樓主原來之前睇漏咗 #1 依加再打過
18歲女 散咗一年幾 分咗手之後好似好難再中意人 唔知幾時可以再拍拖呢 唔該曬樓主

我都覺得佢對我最多都係朋友上嘅好感
之前成日驚約佢佢會sense到唔出 成日逃避怕好快要收皮 咁我試下約下佢啦
唔該哂樓主

20男 近排鍾意咗一個女仔 鍾意佢性格 同佢相處好開心 但身份關係上有少許尷尬 想知同佢有冇發展可能？

近三個月會不會有新戀情？感謝你啊

多謝你呀大師 因為我個人好不安 成日都驚上唔番去
聽到呢句個心都定啲

大師你好，我係女，同男朋友long d緊。
最近覺得男朋友已經無咁愛我，但佢只係話做野好忙，話我亂諗野。我想知佢其實仲愛唔愛我？定其實佢想分手？
最近好唔開心:( 感謝幫忙！

你好，我係男17歲，想問下幾時會結識到另一半，本身讀n展根本識唔到女，求大師指點

多謝你
我需要勇氣

#192
你哋係咪已經復合返喇，我見到你哋嚟緊嘅感情會越嚟越好㗎喎。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#197
現階段佢都係以了解中嘅心態，去對待依份感情，不過似乎興趣唔係太大。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#198
其實假如你開口嘅話，個男仔係接受嘅心意㗎喎。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

我唔係hea覆㗎 一齊努力吧

#200
喺未來三個月裡面，你身邊會出現各式各樣嘅人，社交生活唔會悶，不過暫時就未見到會有可發展嘅對象。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#203
喺未來三個月裡面，存有遇上愛情嘅機會，不過就唔係十分高。
假如你依家已經有心儀對象，應該試下主動啲去提昇個感情，雖然唔會即時見效，但至少一定可以幫你提升到機會率同埋自信。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#206 #255
喺未來三個月裡面，會遇到心儀對象，暫時預測有發展嘅可能，不過就唔係咁順暢，要俾啲心機落手落腳去栽種，總之就係得來不易。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

加油

隨自己興趣得㗎喇，如果你興趣係打機，咪走打機方向，如果係跳舞，就走跳舞方向，同聲同氣嘅人自自然會聚埋一齊。

你好，我A3絲，次次拖都拍唔長。
黎緊會唔會有機會拍到長拖？

#213 #214
喺未來三個月裡面，未見到會有得出pool，同埋想喺情路上有進展，你需要主動啲，再俾啲動力落去，幫自己爭取機會。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

你好啊大師，我今年20歲，讀緊書，想問下最近有冇機會拍拖

#215 #263
喺未來三個月裡面，你哋個情況未見有好轉，而且逐漸走向下坡，我諗你應該試下將你個感受話佢聽，睇下佢有咩回應，你不斷咁估佢，都唔係一個辦法。
當然唔排除，佢嘅真面目就係咁，只係一直以嚟無表露出嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#216 #238
不要想太多，佢暫時只視你為好同事，都幾欣賞你嘅，不過就唔係愛情嗰方面囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#219
簡單嘅占卜，我只會預測未來三個月，雖然你話依家已經放低咗佢，但其實我見到你個心裡面，依然對錯失咗佢感到可惜，而嚟緊嘅三個月裡面，你會遇到其他心儀對象，但只係有好基本嘅交流，未會有任何愛情發生，同埋你應該多啲展現自己嘅優點，唔好收埋自己啦，俾啲自信出嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

記住，只要你仲有條命，加埋健康嘅身體，無嘢係唔得㗎，IFC咁高都係人製造出嚟咋嘛，唔係上天變出嚟㗎。

你有冇諗過，佢會唔會係想激發你呢？
我估下㗎咋。

加油啦 不過下次記住加返標點符號呀 。

另外，醒起自己無落標點符號，嗰啲兄弟姐妹，好去補返，落返齊喇。
嗰啲標點符號對你可能作用唔大，但對我就好有用。

我都唔係得個講字架 我啱啱收到offer 睇緊轉唔轉好

同個男仔傾傾下就冇再傾，但我好中意佢，想問同佢有冇機會一齊？
求解答 Thx

你好大師，
有一個關於愛情嘅事想請教下你。
呢個女仔喺好多唔同方便上嘅條件都比我優越，比我一種好遙不可及嘅感覺。
再加上我之前嗰幾段感情都係對方做主動，唔多唔少都影響到我，令到我好怕失敗，連去approach對方嘅勇氣都無，怕俾人拒絕。
想問下大師我應該要點做好先可以同呢個女仔喺埋一齊呢？

啱啱睇到，即刻打翻一船段新嘅，希望呢次齊晒啲標點同啱grammar。

sorry樓主，原來之前睇漏咗＃1，依加再打過。
18歲女，散咗一年幾，分咗手之後好似好難再中意人!唔知幾時可以再拍拖呢?! 唔該曬樓主

非常感謝

醒起自己冇加到標點⋯⋯

20歲女， A1，依家中意左個男仔，佢好似sense到嘅。
想問下佢中唔中意我，同我地會唔會係埋一齊。

唔該大師🙏🏻🙏🏻

黎緊會返新工，但身邊既人都唔太睇好呢份工。
自己都有小小不安同擔心，所以想問下之後情況。

#222
簡單嘅占卜我只會睇三個月，你嚟緊都會好吃力，好辛苦去掌握內容，整體嚟講唔算好差，因為見到有進步空間，相比之下多啲留意自己嘅心理質素。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#224
簡單嘅占卜我只會睇三個月，喺個預測裡面，暫時未見到你會有愛情埋身。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#226
跟據你哋條路，最終都是會分開，各自各精彩。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔該大師。

#228
不用擔心，見到你嚟緊都keep住喺依間公司有排忙。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#237
依刻見到你嗰位同事，對你不感興趣，甚至你嘅好傾，只係人哋禮貌上嘅回應，全無交心嘅元素喺裡面。
你依家感覺良好，當然抱住一個好念頭，我建議你再run多一排，再交流多啲先啦，記住：不要跟車太貼。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#244 #247
暫時未見到你哋喺未來三個月裡面，會以情侶形式出現，其實你哋兩個嘅內心都係抱住平常心去對待依段交情，咁就讓件事順其自然吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#245
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，暫時預測你嚟緊嘅財富都唔會有進展，雖然愛拼未必一定會贏，但係你連拼都唔去拼，就一定無機會贏。如果依家嘅環境，令你無興趣去拼嘅話，就轉過另一個你感興趣嘅場吧，興趣係一種原動力。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#251
跟據你哋行緊嘅路線，你哋會不斷遇上各種煩惱，而且新鮮感總會有失去嘅一日，一段感情點營運係靠兩個人，你抱住一個負面思想向住段感情，就即係不斷添力負能量落去，段感情就會日漸走向下坡。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#254
跟據你哋行緊嘅路線，你哋嘅走勢係樂觀，可以嘗試出擊，事在人為。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#255
你未來三個月裡面嘅愛情運勢麻麻地，難覓到愛情，無論死守定係主動出擊，都係一樣無收穫。
睇嚟依三個月去識多啲朋友，為未來做準備先啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#259
暫時預測，見到你間公司唔多懂得欣賞你，建議你喺爭取更高位嘅時候，唔好太急進，留意人事方面嘅嘢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

21歲 女
同男友近排關係有d轉差左，想知佢點諗我，行唔行到落去?thx

#262
暫時預測可能性較低，對方似乎對你無嘜興趣，當然依個唔係註定嘅結局，只係跟據你哋嘅現況，一直望而見到嘅情況。
現階段，可以try try同佢friend啲，探索下對方係一個點樣嘅人，或許想像同現實係兩回事呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#264
跟據你哋現時嘅路線，預測到你哋無發展嘅可能。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

#265
我見到你最終會因厭倦而選擇分開／放手。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
@新留言者請先看清楚#1

唔可以呀，一人一個問題，公平。

你好大師，想問最近三個月感情運。有拖拍緊～

Thanks 大師 我唔會ff咁多喇

大師你好，我係絲，就快20歲生日。想問未來三個月有無拍拖機會？麻煩晒

我係巴，我想知我會唔會有女朋友，我從來無拍過拖，份人無自信同都幾丑樣。謝謝

你好大師 男
番工番左半年識左位女同事
本身冇咩感覺但漸漸覺得佢個人幾特別，最近佢因為工作壓力同私人問題已經冇番幾日工先發覺自己開始掛住佢想見到佢…想問大師我同依個女仔有冇可能進一步發展落佢

其實都係
唔該晒巴打

睇完呢幅圖，第一個感覺好似係叫我死咗佢算

想問張牌係咩意思？
即係佢對我完全冇意思？

無㗎，簡單嘅占卜唔會有呀，要做詳細占卜開一堆牌至會有。

你好 23歲 男
岩岩同個女仔散左 仲有冇機會復合？

#276 #296
假如你做依份新工嘅話，你需要啲時間去證明自己嘅能力，事關依份工都無嘜大風大浪，咁無風浪又點會有機會俾你展示實力呢，另外，暫時睇周邊所有嘅人同埋事都OK嘅，你能力上係handle到嘅，如果依排唔想再咁勞累，想回下氣嘅話，依份工係OK嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#278
暫時睇你嚟緊嗰三個月，都未會有拖拍呀，我建議要主動啲去搵，唔好一味等啲愛情自己游埋嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#280 #395 #430
你未來三個月裡面，出pool嘅可能性極低，你自己心裡面啲嘢唔放低，又點會有空間接收上天俾你嘅嘢呢，上天想安排新嘢俾你，都安排唔到啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#282
首先你依家社交情況一般，所謂嘅埋堆都唔係太深入，範圍亦唔夠擴闊，不過咁我見到你未來三個月裡面，會有大改善，而且仲會帶動埋生意，所以我相信你已經諗到啲嘢出嚟，只係未實行啫，唔好顧慮太多，試咗先，行咗先。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你諗多咗，只係你欠「簡單敘述件事」，所以被殘忍Skip。
#記得要落齊標點符號

#286
簡單嘅占卜，我只會睇未來三個月，而你嚟緊會認識到新嘅心儀對象，雖然彼此感覺良好，但暫時喺預測裡面就見到你未敢有任何行動。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#288
其實你哋有無機會一直穩定行落去，就完全唔關我事嘅，唔駛"請問你我同佢”，不過你敢問到咁大，我敢答你，你哋可以去到談婚論嫁嘅地步，而且暫時睇成件事都發展得幾順利。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

張牌嘅意思，就係我解俾你聽嗰個意思囉。
係呀，佢唔會鍾意你。

究竟係邊個開始留 性別 同埋 年齡，我係唔需要你嘅個人資料，都可以做到占卜㗎，最重要係你哋「簡單敘述件事」出嚟，定還是諗住咁樣，可以識到年齡相約嘅朋友。

如果係咁嘅話，不如留埋個聯絡方法丫，Add個Telegram丫，話唔定同是天涯淪落人，真係出到pool呢。

又好似真係可以試下喎

記住，得一份Backup即係等於無Backup，買隻Hard disk 加埋 雲端，唔係任何嘢都可以重做。

周圍都可以，你鍾意打機嘅，可以喺打機嗰邊識，再唔係依度lihkg都得㗎，留個Telegram大把人add你，總之你興趣係啲嘜，就走去嗰邊識人啦。

一日未散，一日都仲有機會，可以共同創造目標，未必一定要一下子就指到正粒紅心，大家都向住嗰個方向就OK，之後咪慢慢調校囉。

巴打你好，我最近同一個男仔好曖昧，但佢最近覺得發展新戀情無咩信心，所以關係卡緊關，唔知我地會唔會有好既進展？
感謝

多謝你糾正我啲錯字，但你漏咗「簡單敘述件事」喎，快啲補返啦，記得要完整句子，落齊標點符號呀。

你哋又唔係亞當同夏娃，咁咪一路試下有冇增長，一路再望下其他選擇囉。

唔該晒短笛巴

#305
我見到你其實每日都已經Move on緊，只係慢啲啫，總之唔係屈埋自己喺牆角就無問題啦，至於幾時適合新戀情，其實你隨時都可以㗎喇，係你自己唔察覺咋嘛。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你好呀，我今年19歲，同男朋友分咗2個月，不過一直同佢都曖昧咁。想知到底同佢要點？

唔好skip咗我

大師你好 我係女
最近對一個男仔有好感 但佢對我好冷淡 我地係咪無機？想知我應唔應該繼續搵佢

大師你好， 我係男既

想問下黎緊半年會晤會有拖拍。或者遇到適合既人發展？

#316
首先佢對你無特別意思，所以喺愛情上短期內都唔會有進展㗎喇，同埋會唔會係你諗多咗，佢無任何討厭你嘅諗法，只係唔會主動去推動依段感情(人與人之間嗰種感情)，或者係佢近排忙住去應付其他人／事，所以少咗時間同你聯誼。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#318
跟據你哋條路，往後嘅日子裡面，復合嘅機會係有，不過要你做主動去拉佢返嚟囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#321
其實你個另一半，咪又係同你一樣放唔低，但佢好你少少，佢開始放低緊。
不過好現實，如果對方唔覺得復合之後會有分別，見唔到同你嘅有未來情況下，又點會有信心復合呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

依家身邊有無可以發展的對象？鍾意左一個細我三年的男仔，但我覺得對方對我無意思，依家慢慢放低緊佢

利申：女

好準！唔該大師😭 我可唔可以追問下，段新戀情應唔應該依家開始？同埋同新對象有無將來？🙏🏻

大師係咪skip左我😭😭😭

女
學業上有冇機會入返本地大學？讀梗hd year2

Thanks

你好，
我想問我既事業，
繼續做依份工好不好。

巴打你好啊，啱啱開學新環境，好難識人
想問出pool機會大唔大？
唔該哂

#323
你哋未來三個月裡面，依然存有好微嘅復合機會，佢個心未完全放得低晒你，如果想機會提昇嘅話，關鍵在於佢反思到自己過往都唔係啱、唔妥嘅地方。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

換咗個工作環境囉 。

#326
你未來三個月裡面，個工作運勢一般，無嘜起伏，距離心目中嘅目標仲有一大段距離，簡單啲講一如既往。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#327
假如係夾份投資創業，我見到你未來三個月，賺唔到錢之餘，仲會有意見分歧添。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

唔好意思想問多句，咁會唔會俾人炒或者轉工？ 最近老細好似想炒我

#328 #427 #428
首先依個女仔對你印象唔係太良好，連基本嘅信任都不足，而跟據依家你哋走緊嘅路線，未來三個月裡面，都係無任何嘅發展空間，就連朋友都稱唔上。
我諗你不如唔好將個target set到咁高，一嚟就要做情人，試下行埋去做到好朋友先啦，連朋友都去唔到，又點做情人呢，同埋你依家都係睇到佢表面，熟絡咗至可以睇得清佢個人㗎嘛。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

依啲問題，就真係要做詳細占卜至見到喇，#1有聯絡方法。

我見到你原地踏步，如果你份工，連一個月都唔夠，咁就有機會喇，因為你個原地就係失業。

有對象，想知有冇機會同對方發展

做左半年到啦～咁應該唔會掛

可惜短期內我同佢都唔會轉工
Anyway, 萬分感謝巴打

大師你好 25歲女

我同對象同年，大家都對對方有好感，不過我香港，佢美國，想問有無機會一齊到

唔該你

大師你好 20男

同ex散咗一年半，之後一直都單身，想問下幾時先會遇到另一半 好想拍拖。

#330
成件事唔係無可能，但就一定唔會係短期內有進展，你哋個交情現階段只會一個好淺層嘅交流，佢對你嘅信任度同樣好淺，有冇得提昇機會率，就要睇你哋點營運段交情喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

唔該大師

#331
佢好大機會已經搵到另一個對象喇，所以咪唔繼續投資喺你身上囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#334
你哋嚟緊嗰三個月都好好喎，唔需要太擔心，有時嘈交未必係一件壞事，嘈交都係磨合嘅一種方式，最重要係點去處理，記住嘈交嗰時唔係要贏對方，而係對方已經話俾你聽，你踩到佢條線，咁你要記住依條線嘅位置，下次就要識得點去避，又或者幫佢一齊搬走條線。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

應該都唔會嘅，不過你自己都要小心啲啦，記住要做好啲事，而唔係做咗件事。

你好！大師，我最近認識左大我三年既女仔，因為玩game我對佢有少少feel。吾知有冇可能如果我地保持聯絡。吾該曬

唔該晒你

其實係我衰，初初係我有少少避佢先，因為唔想公司啲人成日講

而家份工完咗，我係咪無嘢可以做啦 ？

唔該你啊

大師好

對同班嗰位女仔一見鐘情，是否有發展空間？

我是雙魚座，320生，她是白羊座，大約是325/326生。

大家暫時冇咩交流，班上氣氛一般。

開學已經對佢一見鐘情，有種獨特的氣質，經常偷望佢。

利申：中學男校A0

你好，我係女
想知最近會唔會出到pool

hi樓主
21歲絲仲係A0幾時先有拖拍？等左好耐身邊既人有我都未有，又好好咁裝扮自己都冇

你好

21歳男 A0
想問下今年有冇拖拍，最近係交友app 識左個女仔細我4年，有冇機會

如果佢連對我嘅第一印象都唔好，我同佢會唔會連朋友都做唔到。

女
3個月前係App識左個男仔，對佢有ｄfeel，但唔知佢個心諗咩，我想知道同佢有冇機會發展，同埋有咩方法可以了解佢多ｄ呀？
thxxxxxxx！

求大師指教

#335
嚟緊嗰三個月嘅機會都唔大，不過捱過依三個月，之後就有機會改善喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

無工作上嘅合作，都可以行埋去結識對方㗎，大家同一地方工作，都見過晒面㗎啦，只係未有溝通機會咋嘛。

#337
暫睇你未來三個月，出pool機會都唔高，啲愛情唔會自動行埋嚟㗎喇，你自己主動出去搵啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#338
可以呀。
佢認為自己啱晒，亦無謂再浪費時間喺你身上，你依家講咩做咩都無用，因為佢好堅持自己，極自我中心。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#339
放心吧，嚟緊依三個月都唔會太差，其實你哋嘈嗰啲嘢都係啲小事嚟，只要大方向一致，其他細小嘅嘢就慢慢執啦，無需要一下子要扭到正嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你好啊大師！絲，22歳，我係外國番黎之後被分手。呢幾個月都搵緊大公司既工而都有咗offer,想知道係工作環境會唔會遇到桃花又拍得成拖，唔該曬大師

#340
你未來三個月都仲搵緊喎，其實你咁樣都唔係壞事，早早試多啲摸索下自己同埋依個社會，係一件好事嚟，總好過格硬做份工，10年後至再出嚟搵丫，所以唔駛灰，這是一個必經階段，只要你每轉一次工嘅目的，都係為咗探索自己嘅能力同興趣，咁就OK㗎喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

佢唔係玩你，只係佢個勢比你強好多，食住你啫。

反正份工完咗，仲有咩顧慮呢，咪即管試一試佢囉，反正唔試過，佢無真正俾個答案出嚟，你個心都唔會安樂㗎啦。

只會係好表面嘅朋友，唔會同你交心囉。

唔該巴打

期待10月號

#345
你未來三個月裡面，未會出現可發展嘅心儀對象，相反就會出現對你有興趣嘅人，不過暫時睇你就無嘜反應，睇怕都係佢一廂情願喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#349
放心吧，你哋有排行，無咁容易分手嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#169 #357
暫時睇佢對你無嘜特別意思，就只不過係重遇舊同學，就係咁簡單。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

準到...
啱啱上個星期嗌完分手又好番
多謝大師

大師您好！我啱啱畢業，好快就開工，但份工將會好辛苦，自己又唔甘心番哩份工。依家苦惱緊自己應該下定決心番哩份工，定再努力搵其他工？
多謝大師！謹祝大師事事順景，身體安康！

我地分咗手呀 大師
睇返你既占卜 準到不得之了
我地點樣先可以復合㗎？

你好，我係男 20歲 白羊座 。請問我今年有無機會拍拖？

你好 我想知會唔會做到自己想做既工

你好
我係女 今年22歲
好想知道我同ex之後有冇機會復合
對方依家有新歡

麻煩囇大師

你好大師。

22歲，男。

我做咗freelance大半年，但最近已經靜咗成個月，同埋對前途感到迷惘，請問年底前事業有冇突破？

謝謝🙏🏼

曖昧咗一段時間，前幾日佢突然講鐘意我，但我心入面有d驚佢唔係認真，只係隨口講，而我果刻係比左逃避嘅反應佢。想知呢段感情有冇結果。

大師你好
女 20歲
同前度年頭分開
中間無聯絡過
想知仲有冇機會復合？

感謝大師

#361 #432 #492
依刻見到佢其實都期待同你有發展，只係佢都擔心現在唔係最佳時刻，如果你仲未表白嘅話，建議你不如再彼此了解多啲先喇，相反表白咗而又一齊咗嘅，咁就唔好迫得太緊，keep住平穩嘅速度。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#368
有啲嘢佢係點極都唔明，又改唔到嘅話，就唔好迫佢喇，記住你喺同另一個人相處緊，而唔係同自己嘅Copy相處緊。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#369
未來三個月裡面，都未會出到pool喎，我建議你識返一啲新朋友啦，你依家身邊都無得選擇，個池溏無魚，仲講咩幾時會捉到魚呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#372
我唔知你由留言到依家，係咪已經轉咗工，定都仲係做緊嗰份工，總之你依家手頭上嗰份，其實可以做住落去先，份工唔係無功能㗎，佢可以令你學習到何為社會生存，幫你了解到自己，無論係人事上定係工作能力上，對你日後嘅發展會有幫助。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#373
你未來三個月都未出到pool呀，最主要我見到你個心有啲嘢放唔低，我唔知你嗰樣係啲咩嚟，可能係一個人或者係一件事，但唔放低俾自己向前行，嚟緊嘅機會都會好微。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

想學直覺塔羅，跟#1嘅方式聯絡我啦。

#383
佢對你嘅感覺良好，都有啲好感嘅，可以嘗試去提昇一下，有啲嘢唔係必然，但事在人為。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

多謝你
惟有繼續努力

#384
暫時都只係見到佢視你為朋友咋喎，你都係唔會諗得太多，亦唔好行到咁前喇，小心不要嚇怕對方。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#385
你哋嚟繄三個月無進展之餘，份感情仲會越嚟越冷淡，不斷向下滑呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#386
不用擔心，你未來三個月裡面會搵到工作，雖然唔係理想，但你可以接受到嘅，到時考慮下做住先囉﹐做返一排回一回氣，至再搵囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#387
你哋嚟緊三個月裡面，會好平靜，而且無任何進展，可能佢已經忙緊，唔得閒回應你喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#388
未來三個月都未會有緣份到，你可以做嘅其實都已經做咗，淨低嘅都只有等待吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

哈哈 加油呀

上左大專圈子好細 想知道有無機會出pool?

Oh......No ，我回得太慢，未能及時幫到你添。
復合嘅事，簡單占卜幫你唔到，要做詳細占卜至知有冇機會，同埋要做啲嘜嘢，不過好老實詳細占卜真係要課金，因為我要做一堆嘢，而唔係好似依度咁開一張牌就講到。
你自己考慮下先，#1有聯絡方法，有需要就搵我啦。

我23歲女，同男友拍左就黎1年半，
我最近開始同佢屋企人有矛盾，
有唸過分開
我地應唔應該繼續，定有方法解決……
唔該你呀樓主

唔該大師，好準呀，佢都冇咁熱情了。明白都係學業行先，都十分支持，只係想知道會唔會關係冷淡或者變差？麻煩晒

你好，我二十歲，女
我同呢個男仔識左兩年但最近一個月先開始有啲曖昧，佢同我講過因為鍾意我想同我認真行落去所以唔想衝動開始住，但佢上星期開始無端端對我冷淡左好多，我究竟同佢仲有無發展機會？
唔該曬

Sor 大師我補返標點

20男
近排鍾意咗一個女仔，鍾意佢性格，同佢相處好開心，但身份關係上有少許尷尬，而且佢對我只係朋友咁，想知同佢有冇發展可能？

你好，我23歲男，virgo。早幾日被分手，我點樣先可以挽回到佢？佢話我搵工放負又有脾氣令佢辛苦又傷心，我諗住轉變，拍左一段時間

#398
喺未來三個月裡面，你會遇到新嘅心儀對象，雖然未有進一步嘅發展，但至少令你有動力主動採取行動。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

大師 可唔可以順道問埋我呢三個月裏面會唔會搵到新工作去做住先

#402
佢唔係唔愛你，的確佢依家有好多嘢忙住要面對，而且其實佢好enjoy依種忙碌，不要諗太多，佢心裡面係有你嘅存在，只係唔識得點應付啫。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#403
首先你要知道搵另一半嘅來源係咩先，就係你嘅社交圈嘛，但你個社交圈未來三個月都無起色，又悶又靜，我建議你依家就好擴展下喇，至於點樣擴展，其實機會處處啦，喺lihkg又得、打機又得、甚至報下啲興趣班亦得。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

多謝大師指點,係讀工程,根本冇女會讀,我會參加多d活動,謝謝

感謝你呀大師 睇完你個回覆成個人鬆一口氣！
因為我每次同佢講我既感受佢都淨係嗯嗯嗯咁，又唔反駁又唔講自己諗咩，你話佢唔識應付都好岩。

#414
長久嘅愛情，都係有啲難度，你要改一改對情人嘅態度，成日用咗自己嗰套方式，將啲嘢揸得咁緊，會令對方感到好大壓力，咁正常都唔會有人鍾意同壓力拍拖掛，所以try try改善自己啦，有啲嘢你越捉緊，就越容易流失。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#417
未來三個月都無可發展嘅對象出現，去識多另一班friend啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

多謝你呀
本身呢排都有諗緊不如比下signal佢，但係又驚柒
聽到你咁講我可以試下踏出一步

#426
你哋未來三個月，個關係會好返少少，至於會唔會一齊，暫時睇就無見到會一齊喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

thx!!!

#430
你未來三個月都好Dry喎，你自己去搵個有魚嘅池塘啦，至少無咁Dry有得揀下先丫。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Follow->
@新留言者請先看清楚#1

沒有變好，亦沒有轉壞。

22歲 鍾意左個女仔一年 近排知佢分左手 所以搵返佢 佢有時對我忽冷忽熱唔知想點 唔知同佢有機會發展

你跟本有本事可以搵到，只係你憂慮過多啫，未做就驚定先，好嘢又點會吸到埋身呢。

多謝大師，我唔介意做一直陪伴佢既人，起碼知道佢對我仲有感覺就夠了

大師點解你咁清楚我
多謝你贈言幾句我會加油

你好啊 我係女 發現自己越黎越鍾意某個男仔 我想知我同佢有無得進一步發展啊？

女
想知我地仲有冇機會一齊返
Thx

你好，我啱啱grad，唔知自己應該點策劃自己工作生涯。

樓主你啲牌都幾靚

1 豬西
2 女
3 男朋友仲愛唔愛我，佢係咪有一個新嘅第三者 我地仲行唔行到落去

29,男
早2個月同EX分手,而家冇鐘意既人.
想知之後會唔會有鐘意既人出現/拍到拖?
同埋佢會以咩形式出現/我應該點做先可以再出返POOL?

唔該大師🙇🏻‍♀️
但佢最近好似好冷淡咁，我地一日都傾唔到一、兩句⋯⋯
佢㴝緊要去外國讀書，係咪因爲咁所以佢想放棄？

求大師打救一下

25歲 女
想問下幾時可以塭到工呀？我辭職了。同埋咩工種會適合我多？下一份工如何？適合我長期發展？同事人工方面如何？有無升職機會？
謝謝你🙏🏻

#433
佢無正式出軌，至於值唔值得，你自己衡量，如果你個心對依個人係唔feel good嘅，咁形式上復合又有何用呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#434
你依份工雖然發展有限，但至少你工作得安樂喎，相反如果有份有發展嘅工，但令你壓力爆煲，影響晒身體同情緒，咁你會選擇邊一份呢。
當然如果你仲年青嘅話，依份工只不過係你其中一段經歷，經歷從來都沒有白癈，只係你點樣去秤嗰一段經歷。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#448
你哋的確係有危危乎，其實又唔係無得化解嘅，但要小心處理囉，好多嘢都係事在人為㗎啫，越怕越唔敢面對，反而仲害咗件事添，記住凡事不要太急，唔好諗住一下子就扭轉到件事，逐步嚟吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#453
未來三個月嘅情況幾好丫，風平浪靜，感覺良好。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#455
你未來三個月都無拖拍，多啲出去活動下，識多啲新朋友啦，見到你有啲被動呀，唔好再坐喺度等愛情送上門喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

您好大師，想問下黎緊拍拖機會大唔大？

#456
你俾異性第一眼嘅感覺，已經覺得你唔合群，衰啲講句，直頭有啲毒嘅感覺，你試下去識多異性，學習下點同異性相處啦，你現階段需要嘅，係多啲異性朋友呀。
至於樣貌與自信方面，除非你係面型扭曲、流晒口水㗎啫，如果唔係，依家只不過係交個朋友，啱傾啱講嘅，一定唔會抗拒你，咁當你結識得多啲異性嘅時候，自信自然會建立到出嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#457
Sorry呀，巴打，對方似乎對你無興趣，遲早你哋都會連朋友都不是，因為你哋各有自己嘅發展方向，而且都幾唔同添，所以就算硬擺埋你哋喺一齊，好快就會玩完。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

咁我加番標點同講多少少
你好，我係女，今年22歲。
我同ex分手已經喺上年年尾嘅事，之前我比左好大壓力佢，讓佢覺得我比唔到幸福佢，由上年年尾我同佢分手直到今年我都一直做好多野挽回佢，我一直都有同佢keep contact, 但去到7月份個陣佢同我講有第二個，話佢已經放棄左我同佢呢段感情，同我講話我哋以後冇可能叫我放手，之後仲block埋我whatsapp

好想知道我同ex之後有冇機會復合

唔該囇大師

我又唔識你，亂咁估都唔會估得中啦，其實係塔羅牌話我知。

依啲問題，我都經常性回答嘅，其實你嘅興趣係啲咩，就走去嗰邊識人啦，當然有機會你唔知自己對啲咩感興趣，咁就仲好添，即係無個框啦，咁就放心逐樣去試啦，試嘅時候同樣可以識到人。

係呀，係呀，睇到啲牌咁靚，係咪心情都靚啲呢。
重點：雖然啲牌比較女性向，但其實我堅係一個巴打嚟㗎，TG/FB/IG個頭像係本尊嚟。

如果要佢Long D嘅話呢，佢好大機會都唔肯㗎喇，至於冷淡咗嗰方面，會唔會係佢準備去外國啲嘢，忙同埋有壓力呀。
咁你又唔係佢女友，佢無理由同你講啫，係咪。

大師唔好skip我

女，上星期激嬲自己心儀對象，佢block咗我tg/ig。想問我同佢仲有無機會發展？
謝謝

麻煩大師唔好skip我 #546

都係嗰句啦 多謝大師

麻煩大師唔好skip我 #397

19歲，男，想問究竟我可唔可以揾到一個我可以一生都完全信任、託付嘅人，我平時實在將自己收得太埋，我內心太自我封閉，雖然都算唔少朋友，但基本上無一個可以交到心、無一個我係可以信任，我真係好想揾到呢一個人

但佢仲有成幾年先讀完，係咪啫係代表我地冇機？😭

多數樓主，呢幾日已經開始返左新工，我都想做得安安樂樂，不過最近因爲返新工，情緒起伏有啲大，希望承樓主貴言啦。

Hi，我係女，一直以來學業好大壓力，而且成績平平，想知道我應該退學出嚟做嘢，定係繼續讀落去比較好？Thanks a lot !!

怔忡 20歲 男 天蠍
上一個月問過大師你，你話我同ex係未來三個月有機會會復合，但呢一個月裏面好似都係無乜改變咁，我呢幾日因為一啲事同佢傾左幾句，嗰陣我同佢講左我依然希望同你一齊，佢係學校嘅反應仲衰左，唔係話對我，而係佢好似迫自己一個人咁，食飯又一個咁，我應該點做？
唔該樓主

你好 近兩個月識左個女仔 第一眼感覺已經好好 大家有討論過各自理念都幾夾 想問下發展空間

樓主

#460
其實你唔怕轉呀，我見到你轉工嘅話，係可以有好多選擇㗎喎，如果係轉行嘅話，就更不用擔心CV問題，所以Go Go Go去做吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

多謝你啊
其實我今日已經辭左職 真係成個人輕鬆哂
跟住落黎就係慢慢搵適合自己嘅工作

你做人態度咁悲觀，咁負能量，吸埋嚟嘅都係啲唔好嘅嘢，物以類聚呀，所以咪會連條丁都發炎囉。
記住一個人嘅念係好重要，唔係你能力不足，而係你創造緊一個差嘅環境俾自己。

#477 #525
暫時睇未來兩個月裡面，都未會有發展呀，同埋個關係會慢慢轉淡。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#483
佢其實仲未放得低晒，佢喺依件事上面好自我中心，覺得自己可以隨時決定一切，睇嚟你已經俾佢食住喇，想知佢想點，首先佢要知自己想點先。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#486
未來兩個月裡面，未會有合適嘅人，既然緣份未到，就用依期空檔，好好去放鬆一下心情。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

樓主，你好。
我係女，如果下年辭職去進修（都係同宜家份工相關），呢個決定對將來有咩影響？
原本打算返呢一行可以保持住個生活質素，但日日俾個老闆捽到好大壓力，返到屋企已經攰到咩都唔想理，同屋企人關係差咗，自己又唔敢裸辭......等住份糧開飯㗎......

希望樓主抽中我 唔該

樓主你好，早幾日同女朋友誤會分開左，想問仲有冇機會復合？

#490
未來兩個月裡面，都未會遇到懂得欣賞你嘅人。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#493
有呀，你本身嘅努力好重要，同埋上天都有俾機會你，請好好把握，不要放棄任何嘅可能性。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#494
雖然發展空間唔多，但叫做可以有穩定嘅生活。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#495
未來三個月裡面，未見到你會出到pool，但社交情況會有改善。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#501
你哋未來兩個月嘅關係都未有改變，睇嚟復合機會極微喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#508
你哋未來兩個月，形式上無任何改變，但其實心底裡已經一齊咗啦，只係無正正經經咁Say YES咋嘛。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你咁樣......好難唔skip喎，睇清楚#1你漏咗啲咩。

唔係你占卜能力皮毛，只係你當下未能夠將件事拆散嚟睇通睇透，同埋做占卜不可以有主觀感呀，所以練習點樣去睇事情，比練習占卜嘅技巧更重要。

係呀，係呀，貓貓牌好靚，叫"Mystical Cats Tarot"，快啲去買啦。

咁就要睇下你哋嘅愛有幾大力量喇。

做得安樂咪好囉，返工最緊要就係開心等出糧，至於情緒起伏，都要睇返係咩事喎，係咪新環境未習慣咋。

人生裡面總會出現無數個過客。

你好 23歲男
之前因爲我嘅問題同佢嘈 仲衝口而出同佢講埋分手 其實我都幾認定佢會係我長拍嘅對象 衣家後悔我想挽回 請問有冇機會？
謝大師

你好 男
一直好在意以前既對象,但其實都開始想正式move on,到底繼續等落去有冇好結果,重新出發既話係未來幾個月會唔會有新女朋友?

thanks

sorry巴打，唔知你會當咁係1個問題定2個問題，我比較想知未來幾個月會唔會有新女朋友多D，thanks

巴打 你好似skip左我

#509
首先我見到你已經Ready接受新戀情，暫時睇未來三個月裡面都未會有拖拍得成，不過就容易吸引到愛情埋嚟，所以多啲出外走走識下朋友啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#515
暫時睇未來兩個月裡面，都無任何進展，見唔到佢對你有興趣。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

唔該你

#518
你哋未來兩個月裡面，都只不過係一般同學，其實佢welcome你同佢friend㗎，所以唔好諗得太遠住，行前去friend咗、睇清楚佢係一個點嘅人先。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#519
你未來三個月裡面，會遇到合眼緣嘅人，至於有冇發展，要視乎你哋點營運。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你好，我係仔
岩岩分手決定向前行，想問下個有緣人會幾耐內出現？

大師準都feel到佢無興趣

#520
你最大嘅問題，喺係社交上面，俾異性感覺你內向，好多嘢都提唔起興趣，好似活喺自己嘅世界裡面咁，如果係咁嘅話，機會自然少啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

故意的，你睇清楚#1。

睇張牌，你都幾難可以改變到。

Hi，18歲，女
最近鐘意左個男仔，有無可能發展？

識左大概一個月，但佢係個fuck boy，好flirty

你好，男，20
想問下下一個佢幾時會出現。唔該

你好大師。我一生都好似都無乜女性緣。想問今年有無機會出pool?

大師你好，我21歲，女。
最近遇到個有好感既男仔，佢係個話題終結者，但又唔會hea覆我，我冇拍過拖唔知可以點approach佢。想問我地有冇機會發展？thx.

大師真係好準

大師 多謝你
希望承你貴言

女，同4年前既前度傾番計，言談仲有啲曖味，有無機會一齊番

多謝巴打

#521
你未來兩個月未會有拖拍，至於嗰個女仔，依刻同佢講愛情，實在言之過早，不過你都可以set佢為target試一試。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#523
你哋未來三個月裡面，個情況不太理想，一段感情係兩個共同營運，唔係靠一個人撐，要懂得共同分擔呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#524
你暫時喺佢心目中係一名朋友，佢唔介意嚟緊繼續同你friend落去，至於愛情方面，未見到佢有同你發展嘅打算，整體對你嘅感覺都良好嘅。
至於點了解佢多啲，同你相處多啲，假如佢覺得啱傾啱講，自自然會肯同你交心。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#531
喺未來三個月裡面，依間公司嘅工作環境，唔會對你嘅愛情有幫助，你試下去第二度尋找機會啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#542
我睇牌又唔覺得你份工有咁差喎，會唔會係你主觀將某啲嘢放大咗咋，依份工你會有發展空間㗎，不如試一排先啦，同埋唔好諗住搵過另一份就實會更好，有時越轉會越差㗎。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#544
你未來三個月嘅愛情，死路一條，你快啲諗個方法，轉換下個環境、社交圈子之類嘅嘢，如果唔係你嘅等待真係無了期。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#546 #615 #623
你哋未來三個月復合嘅機會好微，佢唔會再返嚟，你都係move on吧，如果真係有緣，總有一日會復合，無需要揸住依個人唔放。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#547
你未來三個月都無改善呀，你嘅問題在於爆光率低、流動性低，即係話你應該俾多啲人接觸到你，讓多啲人知道想做嗰樣嘢，就可以搵你做freelance。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

加油 加油 有好消息記住通知聲。

勇敢啲，向前行吧。

唔該曬大師

想知道對方嘅態度喺咪依然好強硬，對我對呢段感情好冇信心，再加上對方有新歡，所以未來呢三個月佢都唔太想重新接受我

我真係好唔想就咁錯過對方

巴打我已經改左問題
係咪都要重新排過？

你好！我係女，20歲。幾個月前喺camp到識咗個男仔，返教會見到都會傾幾句，但近排少咗返就連見都冇。我想問我同佢有冇機會發展？今年又有冇可能有拖拍？

#548
當刻佢唔係玩玩下，膽駁膽試下會唔會成功，好多人表白都係咁嘅心態。至於結果方面，你都唔敢去行，又點會有結果呢，如果每個人都保障自己，唔敢試、唔敢行，咁依個世界唔會有人踏出第一步，所有嘅嘢都只會停留。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#550
形式上唔會，但心態上可以。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#567
你件事係好難搞，情況唔樂觀，而且好難搵到兩全其美嘅解決方法，唯有見步行步。
同對方屋企人嘅矛盾，就算換過另一個男友，亦有機會出現，咁唔通換到無為止咩，男友肯唔肯同你一齊去面對依啲矛盾，先至係最重要。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#568
你哋未來兩個月嘅關係會越唔越好，至於發展方面，就暫時未見到，依家去睇依個層面，實在太早，交情唔深，好多嘢都未建立到。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

佢已經擁有新世界，個心已經走咗好遠，返嚟嘅機會極微。

係呀，要等到我做到#672先。

你好 我係一個毒撚
今年有冇機會拍拖？

明白，多謝大師

上次飲醉咗酒，亂咁send msg講粗口鬧個女仔，道咗歉，到今日佢都唔覆我whatsapp。我同佢係咪冇朋友做啦？

明白
唔該曬大師

#570
我見到你嚟緊嘅事業唔錯喎，以你嘅能力，其實轉工同繼續做落去都OK，同樣都係可以有發展，分別在於喺唔同嘅環境中搞發展。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#571
從牌裡面見到你哋條路開始走向下坡，或許佢已經放棄投資喺你身上了，所以就越嚟越冷淡。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#572
你哋發展空間好細，條路好難行。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

希望今日可以到#605

#574
你哋個情況唔樂觀喎，未來一個月裡面，段感情依然不斷走向下坡，你應該讓佢明白你嘅苦處，同埋俾佢見到你已經有改善。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#594
好簡單，學以致用，揸住你一直以後學咗嘅嘢，去行你生涯嘅第一步，千萬唔好諗住行錯浪費時間，無一份工係得唔到經驗，只係你自己貶低嗰啲經驗。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

依個唔駛問占卜啦，首選一定係學業，學業係你日後嘅彈藥嚟㗎嘛，無彈藥又點打仗，點搵錢呢。
當然你都唔駛完全放棄賺錢，賺少啲，分多啲時間去學業囉，咁樣個生活咪無咁枯燥囉。

就到我啦
我等埋樓主先瞓
好興奮

唔該曬大師。
可唔可以再問一問佢未來有無機會返轉頭？

你好 樓主
我 25歲 男
分左手三年，最近拍左兩個星期都無既拖就散左，
我想問到底我真正既緣分幾時先到？
Thx

#598
從牌裡面，見到你哋段感情無嘜嘢唔妥喎，會唔會係你多心咋，另外，你哋未來兩個月裡面，個關係會有所改善，試下投放多啲信任落去。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#599
你未來三個月裡面，都未會出現可發展嘅對象。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#604
你大學畢業前，出pool嘅成數好低，唔樂觀，如果你認為自己有需要改善嘅地方，咁就去改善一下，但唔好有"刻意改變自己嚟換取愛情"依個諗法，咁樣就變成咗一場賭博，而唔係善意地改善自己，好容易團積負能量。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#605
你嚟緊未來一個月搵工嘅情況唔樂觀喎，其實你身邊有人可以幫到你，多多聽下其他人嘅意見，尤其係工作能力、個人特質之類，無人會覺得自己做事有問題，有啲嘢自己係睇唔到自己，但其他人就睇得好清楚。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

女
呢排同男朋友關係唔係太好
Thank you

#606
你哋嚟緊兩個月裡面，個情況都唔樂觀，大家各自堅持自己，唔肯妥協，錯嘅方向唔去糾正，咁樣落去跟本就唔會有彎轉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#612
未來三個月裡面，會認識到新朋友，雖然未必實有愛情上嘅發展，但就存在可發展嘅空間，與身邊嘅人順其自然吧，不用刻意搵依個人出嚟，依個人自然會走埋嚟。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#619
喺未來三個月裡面，雖然係各有各忙，但都無影響段感情嘅發展，不用擔心。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

咁要睇下你點營運喎，有時你都要主動啲，或者俾啲暗示佢，放長線釣大魚嘅道理，有時放有時收。

係咪姐係我會再繼續失業1個月？
佢有無講咩工種會適合點？定我人工起太高了？
唉 好唔開心

佢最近對我冷淡咗好多，都幾耐冇見面，加上佢本身就多女埋身，所以我先覺得佢對我淡咗

咁我應該要點做 ，我真喺想同佢繼續一齊

咁睇唔睇到細我三年個位對我有無興趣？🙏🏻🙏🏻

大師您講得好啱，份工真係有好多學習機會，而且客觀嚟講走到哩步我已經好滿足。係自己衰比較心重，心思思想搵啲薪高糧準嘅工。大師嘅指點同占卜嘅結果俾我好大信心，我會努力架啦！多謝大師！

女 20歲
點解番學遇到咁多怪人，相處有D唔好，係咪我人有問題，有冇方法解決？
感謝

你好 今年19歲 女 最近中意左個男仔 想知個男仔對我有冇意思 定係純粹當我係朋友 感謝

你好 想問下桃花
十八歲 女仔
有個少少留意既男仔 想知道有冇發展空間

大師
請問我幾時先搵到工，搵左半年都無回音
利申 23 女

#622
你哋本身存有可發展嘅潛在可能，今次件事只係過渡期，但都唔好將件事不斷咁推向崖邊。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#626
其實就算你今次搵返佢，俾你哋能夠再喺埋一齊，最終都唔會係Happy Ending。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#628
你只要一直向前走就可以喇，friend唔到嘅人，就踢開佢哋啦，同埋如果你知自己有啲性格影響到社交，需要去改一改嘅話，咁就盡力去改啦，但不要強迫自己，因為一啲性格嚟自DNA，基本上係改唔到。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#632
繼續落去吧，不要半途而廢，假如可以重新揀科嘅，就去揀一啲你有興趣嘅科目啦，唔好顧住諗邊一科至有出路呀。
你成績平平，壓力大，係因為你學緊一啲，唔係你專長嘅學科，咁自然讀得辛苦啦，同埋有啲嘢屋企人都真係未必明白，只顧叫你顧住個前途，其實讀得成至有前途㗎，讀唔成何來前途呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#633
你過份進取了，佢完全都無Ready，你提出要求前，都要顧下對方嘅情況，唔係我話你有機會，你就一直不斷衝。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#637
機會係自己爭取，唔好一直坐喺度，行前啲啦。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#644
要打生打死嘅工作生活，其實真係唔啱你，你先問清楚自己內心吧，究竟生活質素係物質定係心靈，如果兩者都重要嘅，就取個平衡吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#645
無事嘅，不用擔心，去解釋清楚吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

喺依度個簡單占卜唔會睇到。

喺依度我經已俾咗提示你喇，碟餸點炒就要睇你自己。

喺依度簡單占卜唔會睇到。

Yeah 一齊加油

#658
如果兩個人真係有綠份嘅話，點都會喺埋一齊嘅，相反無緣份嘅話，無論你揸到幾實都用，不過暫時睇你未來兩個月裡面，都未會move on到，亦未有新愛情出現，你唔入閘步入月台，又點樣可以上得到車呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#667 #673
暫時睇你未來兩個月都未有新對象出現，真真正正治癒係需要時間嘅，不用擔心，要過去的總會過去，你已經踏出咗第一步，第二步也不遠吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#672
你哋未來兩個月裡面，有復合嘅可能，不過難度好高，因為就算你有決心改善自己，但都需要時間，關鍵在於佢有冇耐性睇到你改囉。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#674 #675
沒有呀，你哋只適合做朋友。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#676
你未來三個月裡面，會遇到心儀對象，與此同時，亦有好多對手呢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#677
唔係你無女人緣，而係你個人太被動喇，總係令異性覺得你摺摺地咁，人哋又點會對你感興趣呢，點樣同人相處係需要學習，尤其係異性，你嘅世界就掌握喺你手㗎咋。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

係完全無可能？

大師，真係好多謝你，因為呢個問題困擾我咗好耐。而家有你嘅建議，我再試吓繼續。

Hi 大師，又有野麻煩你拉
同工作上有位同事好似突然有d野，無以前咁fd
點算好？定大家真唔夾

Tg me lch333

大師，最近我同佢既關係好似有轉好，佢對我好似上心左，想知道黎緊係咪都可以保持住而家咁既關係？麻煩你

#678
暫時佢對你只係朋友間嘅感情，對你嘅印象唔算太差，只係覺得有啲煩，現階段你先處理咗要點同佢交流先，打個比喻，你連份表格都未識得填，就問有冇機會申請到，咁填唔到、遞唔到又點會有機會呢，係咪。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#681
你哋未來兩個月裡面，好有機會可以撻返著喎，加油，努力吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#695
你未來三個月裡面，會遇到可發展嘅對象，至於成唔成事，就要睇你哋點營運依段感情喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#702
你未來三個月裡面，未會遇到識得欣賞你嘅人，當然毒撚唔係罪，但如果你都認為自己嘅毒，會影響到你嘅日常社交，甚或是愛情方面嘅發展，咁就需要處理一下喇。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#704
放心啦，無事嘅，好好向對方解釋清楚，同埋賠罪吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#710
對方睇嚟唔想同你有任何接觸喎，你係咪之前對人做過嘜嘢，又或者你一向俾人嘅印象唔良好呀，當然亦唔排除佢只係唔咁隨便同人做friend嘅。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#716
你只係未遇到一個完全懂得欣賞你嘅人，遺憾地，未來三個月裡面，都未會出現依一個人，請你keep住向前走吧。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

#721 #723
有啲嘢總唔可以估估下，你要明明確確咁同對方講，就好似畫公仔要畫出腸一樣，相反有啲人亦未必識得點表達自己，咁你就要做主動去引導對方喇，佢有時都需要人喺佢身邊呵護佢、關心佢。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

你好，女，今年23，最近識左個男仔，想問下有無機會發展
唔該哂

#725
只是突然有個感覺良好嘅異性出現，所以令你貪新鮮啫，其實你嘅內心，係想同女友一直行落去。

*如欲做詳細占卜，或學直覺塔羅，歡迎隨時聯絡我。
*Please Follow->
@新留言者請先看清楚#1

簡單嘅占卜，只睇到咁多。

唔該哂大師，依個人幾時有機會岀現？
工作環境又無乜異性
真係怕孤獨終老

試下同屋企人分擔下自己嘅感受，雖然兩代人，價值觀未必相同，但極大部份嘅家人，都唔希望見到自己嘅仔女受苦嘅。